做銀行既巴打入

有冇巴絲可以幫到美國公民（內地人）開戶。有稅號，冇避稅，有美國車牌物業，冇多重身份。問過銀行rm佢話唔係開唔到，只不過同事會覺得麻煩灑走佢地算

返大陸開啦

內你老母地

買理財產品咪開囉

保險狗想叫啲客去銀行開戶口交保費？
要人幫你做義工睬你都有味

走啦大陸狗

你幫佢地sales 買D XX人生/XX理財 個D儲蓄人壽野
實幫你試下申請開